\documentclass{article}

\usepackage[margin=3cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}

\title{Academic Writing for Computing Scientists\\Assignment 8\\Feedback Maxim van Loo}
\author{Erin van der Veen\\s4431200}

\begin{document}
    \maketitle

    I'm pretty sure Oussama pointed out last time that you use too many commas. This hasn't changed. A single example is: ``De politieke, en economischte kant \dots''. The comma is of utmost uselessness there. Which makes that sentence a little annoying to read.

    ``blijkt dat de gemiddelde student al schrikbarend veel informatie over zichzelf vrijgeeft.'' I sure do believe that this is true. But why should I? There is no reason to accept this as the truth.

    You sentences can be extraordinarily long: ``Daarna zal ik, gebruik makende van een paper van Nathan Eagle, Alex Pentland en David Lazer[2] verklaren hoe er, vaak zelfs ongemerkt, toch veel informatie gelekt wordt en hoe dat helpt om een profiel te creëren van de persoon in kwestie''. In itself, this is not bad. But this sentence can easily be bisected into smaller sentences.

\end{document}
